smile v. 1.0a1.dev1
=================
Анализатор кода. Выполняет снятие контрольных сумм, статический и динамический
анализ кода в соответствии с РД ФСТЭК России по НДВ и формирует отчёт.
Версия - **1.0a1.dev**

О программе
-----------
* **Авторы:**       Смотри "AUTHORS" файл
* **Лицензия:**     GNU General Public License Version 3
* **Bug reports:**  https://bitbucket.org/BananaPapa/smile/issues
* **git clone:**    https://bitbucket.org/BananaPapa/smile.git

Процесс разработки
------------------
Будет убрано перекодирование в UTF-8 кодировку, реформатирования исходных
файлов утилитой AStyle, ввиду того, что содержимое файлов изменяется, а
чаще всего искажается, в результате чего невозможна последующая компиляция
и корректная работа программы.
Вместо этого будет использован подробный анализ имеющихся файлов, а также
разбор грамматики и лексемы языка программирования.

Возможности
-----------
На стадии разработки...

Требования и зависимости (в данной версии)
------------------------------------------
1. **Python 3.4+**
	- *peewee* - ORM библиотека
	- *understand* (идёт в составе ПО Understand, в данной версии не требуется)
2. **Understand** (в данной версии не требуется)

Разработка ведётся под ОС GNU/Linux, также существует возможность запуска под
ОС Windows.

Установка
----------
Используйте пакетный менеджер вашей операционной системы для установки smile
(только ОС GNU/Linux).
Smile может быть запущен без установки, простым запуском файла smile.py.

Для установки smile вручную:

    sudo python setup.py install --optimize=1 --record=install_log.txt

Также список всех установленных файлов сохраняется в файл install_log.txt,
который можно использовать в будущем для удаления smile.